85大埔集會係風水廣場 唔係廣福球場

搭火車黎又無打算睇隧道嘅記得太和站落車近啲

搭巴士就係大中落

小心去錯

推

再推

風水勁細點夠裝

幾時改咗

申請不反對通知嗰陣

傾掂未㗎

入左紙未批

搭巴士入去好過坐地鐵, 大部份巴士都係大中總站落

廣福撚，收到

Confirm轉左？ 要廣傳

點解會改？

點解唔係大元個中央廣場
風水廣場細到呢

又想迫人企出馬路？

同問點解會改
風水真係細到乜咁喎

風水姐係年宵個度？好細架喎